樓主係狗

樓上先係狗

屌到女沒

狗乸呢

A0狗

無

waiwai